半年無見，終於見到大律師楊岳橋喺返前線出現

有律師同無律師喺現場，班黑警既態度點都有D唔同，起碼唔敢亂拋似是而非既法律嚇鬼

黨魁唔喺度就死啦

劉家衡係公文袋嘅深水埗區議員

唔怪得普通市民喺街被鳩撚唔見佢出現

秒殺
仲以為楊onq轉死性

Over my dead body

佢黨員黎 點會唔係度...